{
  "Map": "지도",
  "Source": "출처",
  "Retrieved at {{time}}": "{{time}}에 검색됨",
  "Border Crossings": "국경을 넘는 것",
  "Locations": "위치",
  "Useful links": "유용한 링크들",
  "Resources": "정보",
  "Border Info": "국경 정보",
  "r/ukraine": "r/ukraine(레딧)",
  "Host a refugee": "난민 수용",
  "Contacts": "연락",
  "Choose a country": "국가를 선택해주세요",
  "Login": "로그인",
  "Logout": "로그아웃",
  "Leave Ukraine": "우크라이나를 떠나려는 난민들을 위한 도움과 정보",
  "Food and Shelter": "의식주(Food and Shelter)",
  "Missile Alerts": "미사일 경보",
  "Polish Asylum Form": "폴란드 망명자 양식",
  "About us": "단체 소개",
  "Services": "제공하는 기능(Services)",
  "First Name": "이름",
  "Last Name": "성씨",
  "Maiden Name": "혼전 성씨",
  "Father's Name": "아버지 성함",
  "Mother's Name": "어머니 성함",
  "Sex": "성",
  "Date of Birth": "생년월일",
  "Place of Birth": "출생지",
  "Country of Birth": "출생국",
  "Citizenships": "시민권",
  "Marital Status": "혼인 여부",
  "Height": "키",
  "Special Marks": "신체적 특이 사항",
  "Color of Eyes": "눈 색깔",
  "Polish Identification Number": "폴란드 식별 번호",
  "Series": "일련(Series)",
  "Number": "번호",
  "Date of Issue": "발행일자",
  "Date of Expiry": "만료일",
  "Issuing Authority": "발급 기관",
  "Number of Entered Persons": "입국자 수",
  "City": "도시(City)",
  "Street": "거리(street)",
  "Building Number": "건물 번호(Building Number)",
  "Apartment Number": "아파트 번호(Apartment number)",
  "Postal Code": "우편 번호(Postal Code)",
  "General Help": "일반 도움말",
  "Legal Help": "법률 도움말",
  "Accommodation": "숙박 시설",
  "Medical Info/Guides": "의료 정보/가이드",
  "Facebook Groups": "페이스북 그룹",
  "Reddit Posts": "레딧 글",
  "Poland": "폴란드",
  "to Poland": "폴란드행",
  "in Poland": "폴란드 내",
  "Moldova": "몰도바",
  "to Moldova": "몰도바행",
  "in Moldova": "몰도내 내",
  "Romania": "루마니아",
  "to Romania": "루마니아행",
  "in Romania": "루마니아 내 ",
  "Hungary": "헝가리",
  "to Hungary": "헝가리행",
  "in Hungary": "헝가리 내",
  "Slovakia": "슬로바키아",
  "to Slovakia": "슬로바키아행",
  "in Slovakia": "슬로바키아 내",
  "Join us <1>on Github</1>": "<1>깃허브(Github)</1>에서 저희와 함류하세요",
  "Hi! We are Tech For Ukraine": "안녕하세요! 저희는 우크라이나를 위한 기술지원(Tech For Ukraine) 입니다.",
  "We're an international team of people working to fuel and organize the creation of software aimed at helping the Ukrainian people during the current war with Russia": "저희는 러시아와 우크라이나의 전쟁 당시 우크라이나 국민을 돕기 위한 소프트웨어를 만들고 지원하기 위해 일하는 국제 팀입니다.",
  "Our organization has developed technologies such as a missile/air alarm system, a website that encompasses information for Ukrainian refugees, and impending others": "저희 조직은 미사일/항공 경보 시스템, 우크라이나 난민을 위한 정보를 포함하는 웹사이트, 그리고 곧 오실 다른 분들을 위한 기술을 개발했습니다",
  "Contribution to our open source technologies is valued": "당사의 오픈 소스 기술에 대한 기여는 가치가 있습니다.",
  "Projects": "프로젝트",
  "Socials": "사회의",
  "We offer Telegram channels in multiple languages for live notifications of missile and air alerts across Ukraine": "우리는 우크라이나 전역의 미사일 및 항공 경보에 대한 실시간 알림을 위해 여러 언어로 텔레그램 채널을 제공합니다. (Telegram)",
  "Choose your language": "언어를 선택해 주세요",
  "Join us on telegram to view older alerts": "이전 알림을 보려면 전보에 가입하십시오.(Telegram)",
  "How to cross the border": "국경을 넘는 방법",
  "Information for Ukrainian citizens travelling {{to_country}}": "{{to_country}}으로 가는 우크라이나 시민 분들을 위한 정보",
  "Sorry! We don't have information about this border at the moment": "죄송합니다. 해당 국경(국가)에 대한 정보를 구하는 중에 있습니다.",
  "Available locations for food and shelter": "의식주를 위한 이용가능한 장소",
  "Information for Ukrainian citizens {{in_country}}": "{{in_country}}에 계시는 우크라이나 시민분을 위한 정보",
  "Sorry! We don't have information about this country at the moment": "죄송합니다. 해당 국가에 대한 정보를 구하는 중에 있습니다.",
  "Information collected from governments and other sources about the situation in Ukraine and how to leave": "정부 및 기타 정보원으로부터 우크라이나 상황과 떠나는 방법에 대해 수집한 정보",
  "Form to apply for Asylum in Poland": "폴란드 망명 신청 양식",
  "Personal Data": "개인 정보",
  "Travel Documents": "여행 서류(Travel Documents)",
  "Place of Stay": "거주지",
  "Submit": "제출",
  "Useful resources": "유용한 정보들",
  "Services we provide": "저희가 제공하는 서비스"
}
